嚴防被印度人裝修 小米門市招牌換「印度製造」

印度《商業旗幟報》（Business Standard）6月24日引述華企高層人員的消息報道，來自中國的品牌如小米、Vivo、OnePlus與RealMe等，都在落力向零售夥伴、工廠工人等傳遞「我們公司很本土」的訊息，例如逾9成員工是印度人、全部零售商來自印度等，又會強調公司在印度有大的投資，設立生產基地及研發基地等。

當地媒體又發現，小米在印度加爾各答（Kolkata）的門市掛上「Made in India」（印度製造）的標語來遮蓋招牌，小米又指示門市員工不用穿制服，避免有遭人襲擊的風險。

倒米

個牌子叫made in india？

喂，印度佬，班終國人當你哋傻架，世界上有google map 架嘛

你哋唔係咁都唔放火燒佢哋呀？

算唔算此地無銀

咁無骨氣？咁強大既國家品牌點解唔認啊?

偉大既支國影衰你 屌米 ?

十四億人既大國喎

小咖哩

唔敢認中國
可恥

比人報一報裝得仲快

堂堂強國"科技"公司變過街老鼠

xiaomi xiaomi

ar...MADE IN INDIA
okok 🥰👌

真係當人同佢地一樣弱鳩智

咱们中国很丢脸吗？他妈的陆独分子

MI

同之前反日示威，D支那人幫日本嘢大翻新。
有D日本公司日本車為咗自保，貼文宣話自己愛國。

Made in India, 簡稱Mi India